# Программирование для детей 7+ 

## Преподаватель
Анна Ромме

## Описание
Курс посвящен формированию навыков программирования у самых маленьких и непоседливых пользователей – будем играть и учиться. 
Освоим программирование при помощи кубиков на интерактивном мультимедийном стенде,
поработаем с конструктором роботов - LEGO MINDSTORMS, а также возьмем уроки в Академии кода.


## Цели курса
* Научиться разрабатывать простые алгоритмы
* Познакомиться с конструктором и средой программирования LEGO MINDSTORMS

## План
1. День 1
    * Что такое алгоритм?
    * Алгоритмы в повседневной жизни
    * Работа с интерактивным стендом 
    * Академия кода - Звездные войны ч.1
    
2. День 2
    * Академия кода - Звездные войны ч.2
    * Работа с интерактивным стендом
    * Lego Mindstorms. Собираем собаку, ч.1
    
3. День 3
    * Lego Mindstorms. Собираем собаку, ч.2
    * Lego Mindstorms. Программируем собаку
    
4. День 4
    * Академия кода - Minecraft
    * Работа с интерактивным стендом
    
5. День 5
    * Lego Mindstorms. Собираем робота-погразчика
    * Lego Mindstorms. Программируем робота

6. День 6
    * Академия кода. CodeCombat: Побег из Подземелья

7. День 7
    * Работа с интерактивным стендом
    * Академия кода. Лаборатория игр:  Disney Infinity

8. День 8
    * Lego Mindstorms. Собираем робота Еву
    * Lego Mindstorms. Программируем робота Еву

9. День 9
    * Академи кода. Создаем игру Flappy
    * Работа со стендом
    
10. День 10
    * Lego Mindstorms. Собираем робота
    * Lego Mindstorms. Программируем робота 


## Необходимое ПО
LEGO MINDSTORMS

## Необходимое оборудование
Ноутбуки, мышки, проектор, доска.